「多圖」估 圖 中 少 女 國 藉 ！

蒙古

尾二

屌你開喺時事台做乜鳩

支那

死開啦 呢度時事台嚟

連登仔係咪要抬高頭望條女